《超突發》全世界去太古廣場悼念後撤退

日聚夜散 聰明抗爭

明日再來 不撤不停

睇時機做人呀

推

自推

11點散
明日再戰

進退有時 回家補給！

日聚夜散 聰明抗爭
明日再來 不撤不停

Good idea!

今日義士頭七 不宜衝擊

打仗都要食飯啦

除非你地機器人 食太陽能 食彈為生

支持 烈士遺言 我地唔係暴徒

我地唔洗自眨身價同佢鬥賤架!

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

幫推